搶槍既最高境界

搶槍既最高境界就似溝女咁，搶唔搶到已經唔係重點，重點係享受過程中果種幻得幻失既感覺，一時好似搶到，一時又好似搶唔到 ！

最棧鬼既係向呀蛇既配合之下，一時告你搶槍，一時告阻差辦公，更令果種感覺，昇華十倍！

！香港警察好野 ！

汁 ：

真係忽忽地
次次掂到少少就幾個送院
養埋班豆腐把撚

佢地讀唔到演藝學院 ... d 戲係咁上下 😙

新紮屎兄為左要紮